鏝4:0利4:0阿

鏝8:0阿

16-0 is better

= 鏝利 8 : 0 張伯倫

5:0

5啦

已經輸到唔識計